［勇者救公主9］請選擇武器：

聖誕快樂
正評加速

舊post 1：
舊post 2：
舊post 3：
舊post 4：
舊post 5：
舊post 6：
舊post 7：
舊post 8：

－－－－－－－－－－－
致新玩家：

這是一個殺魔王救公主的故事。

根據最多人的選擇連同正評，成為決定劇情的選項。
*同分會再按快慢作出選項。

角色資料：

武器：法杖（+10MP，鑲上 「懶惰」之紅玉）
裝備：
．貪熊軟甲（+35HP，免疫一般刀劍傷害、具觸覺效果）
．紅色圍巾（+5HP，減輕頸部傷害）
．貪熊手套（+10HP，免疫一般刀劍傷害）
．貪蛇匕首（未確認）

法術技能：
．影蛇吞噬（使用-15MP，屬近程法術）
．火影纏繞（使用-20MP，屬近程法術）
．火球術（使用-10MP，屬遠程法術）
．召喚影蛇（每回合-5MP，有限度地控制活動）

物資：

．暗紅色的八角鑰匙
．金色的老舊鑰匙
．白色藥水
．黑色藥水

銀幣：160枚

－－－－－－－－－－－－
村落剩餘人數：25
（人數歸零時視為遊戲失敗，不會重新啟動或從某劇情再開始。）

lm

即推

是咪漏左隻雞脾

係，電話Copy漏咗
果然好專心

你取出鳥蛋，戰戰兢兢地伸出。

大鷹一看到鳥蛋便激動非常，叫嚎得厲害，拍翼嚯嚯生風。

「我我是還東西的......對對對不起！」

「吖吖吖吖嘎——！」

「嗚哇！」

你急忙將它放在地，立即往後退去。

「嘎吖吖嘎——！」牠打量了一會，把鳥蛋抓起飛回樹洞內。

呼......沒事了。

牠猛的把頭伸出，盯著你不放，生怕你會做些什麼事。

「不不不偷了...不敢了......只放東西在這裡可以吧？」

「吖嘎——！」

「嗚！」

牠大叫一聲，你手上的物品應聲撒手。

你不敢貿然湊近，就把東西放在那處。

更好吧有大鷹給我看管！

會不會牠不被我取回呢......

算了，練完再算吧！

折騰了這麼久，是時候開始了。

A. 鍛鍊身體
B. 研究法杖

A. 鍛鍊身體

B. 研究法杖

銀幣：160枚 仲有咩用

乾坤一擲

條圍巾係鑲咗懶惰粒綠玉？

係 都擋左少少毒氣架

你將法杖拿在手。

它變得彎彎曲曲之後你也沒認真用過，是時候看看有什麼變化。

紅光閃亮，你胸前的羽毛忽然大動！你立時將它舉高，火球竟朝著你本來的方位轟去，貼著你的頭髮低空飛過。

好險！什麼事了！？

你接連再試了幾次，也發現每次射出的方位都大不同。

你花了一大個早上，只能做到自己如何不受到傷害，此外並沒什麼收穫。

「HP上限：60
MP上限：70（+10）

現有HP：60
現有MP：45（-10）」

中午。

怎麼辦？

A. 繼續研究法杖
B. 鍛鍊身體
C. 更換物資存放地點

A. 繼續研究法杖

B. 鍛鍊身體

C. 更換物資存放地點

碌柒了

拿拿聲拎走啲野
唔係渣都冇

擋咗一次必死攻擊 本來俾毒蛇𠝹頸

所以隻蛋白攞?

把野係咪變廢 無定向射擊

過去睇下拎唔拎得返啲嘢啦

留名

c

這樣下去可不行，傷不了敵人反傷到友軍怎麼辦？

於是你再次埋首研究法杖。

火球一個接一個飛出，你漸漸掌握了氣的運用，可是始終火球仍不能直飛，是以下旋彎曲地飛向目的地，並且只有五成機會成功。

你稱不上這是失敗，如果能避開障礙物擊中目標，倒是挺酷的。

可是……前題是要做得到。

「HP上限：60
MP上限：80（+10）

現有HP：60
現有MP：35（-10）」

天色已漸暗，你也出現疲態。

呼……我還可以的！

A. 繼續研究法杖
B. 鍛鍊身體
C. 更換物資存放地點
D. 出發魔王塔

D. 出發魔王塔

要再練多d 火球先可以用

依家又有匕首又有法杖仲有巨鷹，實行做個甘道夫

去打魔王啦
唔打又過一晚夜，又會扣村民

無提示？

得返35mp
出兩招技就用哂

打boss

差不多了，出發。

你回到樹洞旁取回你的物資。

……

什麼！

你的物資……

多了一道護身符。

那道符說穿了其實是一張紅色方正的厚紙而已，上面寫著一堆符號，伴著殘舊黃跡，由一根綿繩所圈，不知有何作用。

你沒理會是好是壞，隨意將它套在頸項。

你回到魔王塔前。

再一次。

A. 從正門進入
B. 走舊路會合派荻

A. 從正門進入

B. 走舊路會合派荻

派仔未死 ？

明天繼續

最大的劇透／提示：

請謹慎選擇
從聽日開始再無八篇rule

姐係隨時八篇內完

護身符
多謝鵰兄

好多劇情都未知

樓主講過玩完會開討論po 到時一次過問啦

打埋派仔都唔緊要 預左sad end 只希望樓主比個靚嘅公主主角 我佢冇咁sad 而家成家成村人都死撚哂夠慘了

打埋派仔都唔緊要 預左sad end 只希望樓主比個靚嘅公主主角 等佢冇咁sad 而家成家成村人都死撚哂夠慘了

仲有兩層，咁快八篇內完到？

亂鳩玩呢就八篇內主角玩完

打完就肯定冇可能

樓主意思即係簡錯隨時秒鳩我地 所以可以8篇內

樓豬終於忍唔住最後提示叫我地唔好亂鳩咁玩

可能要諗點寫結果先冇8篇姐

聽日雙王對決啦

塔內冇哂魔王 淨低主角同（勇者）

應該唔會派荻殺左 照扣人數

會唔會係主角都成埋魔

個夢應該有提示 到時真係小心d簡

你好像發了一個夢，夢內遠處聚集了很多人，有你的父母、派荻、鐵匠、老闆娘……之前碰過面的弓箭手、烏鼠、欺負過你的人……甚或乎蜘蛛、魔王、公主，一些你未見過的人也在。

他們的外貌很模糊，可能是太遠了。

你想提他們要小心魔王，於是不斷跑過去。

愈跑，好像距離愈是遙遠。

愈跑，好像愈是無力。

他們由一開始跟你招手，然後擔心你遠去，繼而詫異你的行為，後為變得不耐煩，沒有再望過來了。

推到post 10先完故

你越去追 越得唔到要既野
會唔會逆向思維 打爆機唔係要打完魔王塔

其實我地拎撚左佢隻蛋 比返佢佢就比符 免費拎著數？
定係其實係老女人跟住我地愧疚比我地，如果去換擺位就撞到佢

之後真係唔好亂估

唔出奇 每殺完1隻魔王都會講番佢地因咩事變成咁 可能最後用把口說服下就會放公主走呢 雖然主角口吃 雖然冇咩可能會係咁

但係好難去發掘一啲好specific嘅劇情
選擇就得一個 錯過咗就冇

結局篇大家不如討論咗先投票

係囉 不如樓主post 完文比啲時間大家投票再出option

樓主俾晒提示
揀錯咗隨時gameover

似乎大家都唔想打蜘蛛

照計 清左蜘蛛係咪有多啲game time
因為唔會捉人？

幾百隻你清埋我果份

你地班人唔係怕冇魔整左把刀仔咩 係時候要用喇

打蜘蛛力不從心呀 直接上去同派荻隻揪好過喇

畀你拎把刀仔單挑下
睇下你殺到幾多隻

仲有實體影蛇呢

唔洗燒MP 咩

第一層就0mp上去打大佬

冇mp用刀仔嘛 你地唔係想咁用咩
利申 投左爬窗

又loop 返執拎刀仔打幾百隻

係你係到loop 明明有mp就蛇冇mp就刀 講到好似淨係可以用一樣打哂咁

所以一早投左爬窗

整咗把柄長過刀嘅嘢出嚟就算吧啦

師兄有見地 咁就哂左隻牙

話明得5cm長都係要投匕首，唔知啲人諗乜

依家佢有mp 咩
出兩下殺得哂 ?

你走到塔的另一端，爬窗而入。

直上第五層。

派荻仍臥在原位，拿著一柄鐵鏟在手把玩。

你倆沒有說話，對上眼神便上樓梯往第六層邁進。

第六層。

沒有半點光源。

跟第三層一樣，漆黑一片。

看來只有兩個辦法……

A. 使用法術照明（扣取一定MP）
B. 摸黑前進

A. 使用法術照明（扣取一定MP）

B. 摸黑前進

已經冇魔...

頂尖身體會訓咗一日都未掂？
淆底等主角？

乜撚野出兩下 實體蛇一round 5mp 識唔識架

當打rpg囉

點解唔可以靠pride照明

點靠佢照明
如果佢有野燒 第 3層就拎咗出黎
之後佢再冇出過塔

格劍時擦出火花可以睇到一瞬間

垃圾派仔企前面

你將法力微微灌入法杖，頂端浮出一個不穩定的小火球。

你們二人一同搜索每個角落，竟是全無發現，整個地方一塵不染，就像沒有人來過一樣。

什麼一回事？魔王呢？

就連通往第七層的門也沒有鎖上。

來到這裡，沒理由折返吧。你們都同意繼續上行探索。

HP：60
MP：30（-5）

第七層。

仍是無光。

你靠著自己製造的火光，看到這裡亦空無一物，就是另一個掉空了的樓層。

分別在，這一層的深處有幾級樓梯，通往一間房間。

房門被無數的鐵鏈、符咒、肉筋、血跡所佈，感覺被牢牢鎖死。

你的老習慣，碰觸，扭動門柄。果然是打不開。

「終於。」

你身後傳來派荻的聲音。

「我明白了。」派荻將鐵鏟扔在地上，突然來襲一道怪風，風勁似是要將萬物都駕馭、吸入、吞噬，你被扯得踉蹌數步，立即用法杖壓地才略為穩住。

彼岸相隔，正是怪風的源頭──派荻。

流氣捲至他體內，憑空生成一個銀色牛角頭盔，將他本是金黃色的頭髮和清秀的臉孔遮蓋，只能從透氣的長方小孔中隱約見到他的嘴巴；他前方的地土升上一柄護手刺劍，劍身幼長鋒利，十字把手位置如被金屬攀藤所附，劍尾圓頭，高雅貴氣。

他單手提起刺劍架在面前，狀甚輕巧。

你胸前的羽毛貼著護甲抖動，還一頭霧水不明所以，派荻已從你面前消失了。

「完結吧。」

聲音自你身後傳來。

什麼……時候！？

一陣壓力自腿間浮出，你未感痛楚，已見頸上的紅符瞬間銷毀掉。緊接腰間一痛，身已在半空被他踹飛了！

你勉強作出平衡，修正著地位置幸而沒有受傷。

什麼！？

A. 「你幹什麼！？」
B. 使出 火球術
C. 默不作聲

A. 「你幹什麼！？」

B. 使出 火球術

C. 默不作聲

打final boss

直接黎

派仔終於變大佬

做咩咁突然

今次係雙 boss一體

咩事

豬隊友永遠都係做敵人果時先好抽

一係雙重人格 一係就被哩一層魔王附身
anyway 打到佢仆街就啱嫁喇

其實主角就係 boss?
只係佢唔記得
只要摸過粒石 又希望得到d野 就好似條雙頭蛇咁 就會成為 boss

講野只會比人打多獲 唔好問咁多 直接火球就岩咖啦

兩條友都摸過
一人一層

定係主角先係boss 唔理啦 打住先 打打下就知咩事

活着就是勝利
打柒條廢柴
往死裡打

公主係邊到

佢明白左d咩

佢同緊另一個自己講野

屌你，明明都晒左兩下mp硏究法杖，唔爭在晒多一下睇下有無新技學啦

而家唔嗲唔吊乜撚都學唔到，仲晒撚晒d mp

主角講到明”我還可以的”，連登仔成日屌港女豬西，自己咪又係咁豬西

好突然

不過咁大風用火球會唔會好大火之後缺氧

咁突然

派荻同主角分別係第6、7層boss ?
咁魔王捉走人係點解釋? 主角人格分裂?
所以老母一開波要比藥主角食 ?

個故事好似無咁認真喎

第4層都缺氧持續扣血 而派荻就頂左一段時間上埋第5層

派荻寸過馬撚
睇條打靶仔唔順眼好耐
打死佢就啱

係時候白黑水一齊啪

老母好似講過絕對唔可以同時間用

這個狀況，拳頭比較有說服力。

突然來硬的，就跟你硬碰硬！

你使出火球術！

HP：60
MP：20（-10）

你久經訓練，火球已愈生龐大，只是軌跡有誤彎彎地飛出，在碰到他之前斜飛至牆壁炸開！

天啊！竟在這個時候打偏了！

「事到如今還要挑釁我嗎？」

不是的！我是想打中你！

他雙手握劍，劍尖指向你，兩腿一彎又是消失不見！

你只感胸前一震，並有著一道前所未有的力量擊至，身子被推得節節逼退貼牆。

貪熊軟甲，竟被他刺穿了！

「你的裝備、招數、動作、性格......我可熟悉得很呢。」

你咳出一口鮮血。

HP：40（-20）
MP：20

......

A. 使出 影蛇吞噬
B. 使出 火影纏繞
C. 使出 召喚影蛇
D. 「為什麼......？」

A. 使出 影蛇吞噬

B. 使出 火影纏繞

C. 使出 召喚影蛇

D. 「為什麼......？」

召喚影蛇佢未見過 靠呢招

應該收皮了

試試招新技

條友唔聲唔聲開波
唔覺得佢會同你傾
傾緊呢D野緊係等佢瀕死先交代
佢話熟悉我地既技能嘛，咁用新技啦

見到條廢柴d對話
睇嚟真係之前特登留力

跟本條仆街一直係度執雞

往死裏打

俾條打靶仔插一下就扣20血
真係分分鐘8篇內玩完
要贏啊！！

呢個世界目前出場有能力的人都好濕鳩
廢柴又廢（亦可能特登留力）又寸過馬撚
之前仲好把炮咁要自己推成座塔
結果頭先咪死狗咁攤咗成日等主角

玩火佬又係聲大大話魔王都咁打
咪又係縮係屋企淨係識兇主角
怕就怕咁多野講
打仗d逃兵咪又係咁兜

貪食 - 熊
嫉妒 - 雀
懶惰 - 狗
色慾 - 蛇
貪婪 - 海膽
憤怒 - ？
傲慢 - Pride?

就當派仔係傲慢，咁邊個係憤怒？

男豬

豬角係口吃啫，幾時有憤怒過

定佢會比派仔激到憤怒

已知摸過石既暫時係得返男主，但邊忽似憤怒就⋯⋯

前期男豬未食藥 好似有啲火？

所以鎮靜劑係壓抑怒火
老母為左唔想令佢成魔先咁對佢
點知都係阻止唔到

主角：我是憤怒 分分鐘可燒死你

唔好抗住先 我覺得派仔唔係王 樓主比左兩次機會我地同派仔溝通 試下先啦 派仔會打我地係覺得主角係王

連最重要既2支藥水都冇得揀
未必一定要打

主角就係憤怒 所以之前老母要佢食鎮靜劑
可能主角揀咩武器都係火屬 怒火
派仔睇外型睇劍似係本來嘅勇者 又有粒屈機石 不過為咗贏已經走火入魔 成為傲慢
佢話明白了應該係摸過石 知道打哂其他魔王就開到最後道門
不過我估道門唔係公主 係魔王嘅力量 一拎就重置魔王塔 無限loop落去
座塔主角丫爸時代已經係到 公主都變丫嬸

話pride覺得主角係魔王，但pride都未見過佢憤怒

不如問下佢發生咩事先，咁打落去都係死硬

會唔會主角真係憤怒呢？

第1隻王果陣：

我用力把斷骨插進牠的眼珠，那些汁液不斷四濺而出，腥臭沾滿我全身。

我的病在這刻發作了，也是一個能好好發洩的機會。

每一下，都好像不夠完美。

直至我把骨插了第三百七十六下時，我才滿足地住手。

盔甲男呆著看我，良久後提議把牠的皮拿去賣，但皮實在太厚了，我們花了接近一個小時才把皮和肉完全分隔。

之前打貪食嗰陣主角好似拮咗條屍好多下？嗰陣派仔都有見到

依家俾我哋兩次機會問派仔點解要打自已，老奉都問吓先啦，可能問到d料出嚟喎

同意！揀武器會決定主角做邊個魔王
從一開始標題係叫做「請選擇武器」
睇返揀武器嗰一篇
啱啱好有7款武器俾我地揀

「好了，我這裡有短劍和斧頭，都是價值兩百元的上好武器，挑一個吧。」

「我可以自己鍛造屬於我自己的兵器嗎？」

「隨你喜歡，但你下午前要離開，我們的交易已經完成，我沒有必要再教你，而且我還有很多貨要趕。」

你點點頭，走到鐵爐旁。

要製作什麼武器好呢？

劍、刀、斧頭、槍、弓箭、法杖、鞭

（以下回覆按正評最多一項為選擇。
此武器將會成為主力武器，對自身能力/劇情/戰鬥方式會造成一定影響。）

應該要同派仔講嘢
派仔死都唔講唔回應主角
激到主角生蝦咁跳 嬲嬲豬
最後主角覺醒爆SEED秒咗派仔

嗰陣已經無七隻王揀啦

繼續ff落去 森林粒石會令生物變魔王 其他層嘅魔王之所以係動物 原因係森林誤摸到粒石

咁冇人講過公主一定係少女嘅

好似幾有道理 但係粒海膽⋯⋯

「派荻．維爾

勇者。

自少與妹妹相依為命。

自一次晚上連夜逃跑打算搬離村落，妹妹於草地被魔王手下施計，趁二人短暫分開時，變為派荻外表誘騙並殺害。

派荻透過傳說之石換取兇手資訊。

後來失去左手。
派荻透過傳說之石換取左手。

失去生存意識。
派荻透過傳說之石換取意志。

現身體質素已達頂尖。」

意志到底係邊個嘅意志呢？

再繼續ff 最後間房就係另一粒石 摸到嘅人就會做咗森林過粒石 然後負責係森林導鳩人摸自己 導夠7隻魔王先可以岀翻黎 所以座塔可以無限loop

啲村民都無哂啦

座塔主角老豆年代已經係到 你咁講主角岀世已經無哂啦 得100個 game黎姐

屌 火球術唔係佢自己架 係貴族法師 唔好掛住打人先啦 派仔傾下先得唔得？

雖然一直覺得好似鋼鍊
但突然發覺傳說之石好似真理之門
失去一啲嘢 換取一啲嘢

派仔應該本身係人類/勇者

之後好似其他動物咁
畀座塔變咗做魔王

可能係呀妹死咗個時痴咗線無咗關於魔王嘅記憶
淨係記得報仇
佢要做嘅應該就係殺哂所有魔王

要記住男主唔係人類
係怪胎混血兒
所以6樓同7樓嘅魔王生物就係人類同怪胎

如果派仔打贏咗主角
之後佢應該會自殺

諗諗下派仔好慘 本身同個妹相依為命 走佬嗰陣阿妹俾人殺咗 如果唔係就已經去咗另一個村生活 然後一路打魔王就一路自己變魔王 中途仲要因為主角冇過隻手 不過條友又真係寸咗啲

第一層殺貪食個陣？吉咗三百幾刀

會唔會成座塔都只係國王嘅實驗
根本冇公主要救

可能派荻以為主角係憤怒，主角以為派荻係傲慢，兩個互片，六層boss食花生等你地打生打死。

如果開拖打派荻應該就會GG完game

高潮了

如果我地會以為派荻係魔王
派荻都會以為主角係魔王, 傾兩野先啦

都係傾左先 唔覆先出蛇

樓主加油 又頭live到尾 真係好好睇

我覺得意思唔係今日就完
唔會咁樣講到明：
「聽日」只有七篇或以下
咁樣講太白

一係就今日會超出八篇=今日完
一係就十五篇內完=聽日完

好大機會輸
點都出左影蛇試試佢底細先去

這個術你都不曾用過，即管試試看吧。

召喚影蛇！

一條如幻似虛的影蛇自你右手竄出，牠身驅粗大，比色慾過之而無不及，渾身散發著黑氣，雖不見眼目卻感覺強悍。

稱牠為蛇，可能差一點就成龍了吧。

牠在聽候你的吩咐。

A. 全面攻擊
B. 守護主人
C. 牽制敵方行動

A. 全面攻擊

B. 守護主人

C. 牽制敵方行動

牽制敵方行動啦
支法仗彎撚咗都唔知會唔會中

冇mp拖架喇

人類同怪胎呢個ok

感覺呢個時候亂攻擊盞去送死 認真傾下計先

明明留言都係話傾計先
票數都係少過開戰
樓主提撚晒水叫我地小心玩
傾完先投票啦屌

召左條蛇，得返火球用

牽制完保住命傾兩句先啦

有用既一招就夠啦

我發覺d人一睇完就9投

今次牽制應該岩既 可以有時間同派荻說話 扣5-10氣左右夠 到時就算派荻真係魔王 我地都仲有1隻雞脾同黑,白藥水

如果之前俾咗雞脾 俾派仔
就gg了

之前派荻應該只係扮傷

其實仲有好多伏線未解晒既，主角係忠定奸都未知

傾下先投啦

可能老豆老母枝野飲要比埋派仔飲

呢鋪柒啦 實要等重置

乜啲人咁鐘意眾人皆醉我獨醒我獨醒講到好似佢揀就一定啱咁

唔奇 主角係法師 飲呀媽果支 派荻近攻就飲老豆果支 可能樓主果個提示係派荻一死就end game 依家牽制住派荻 同派荻對話完再算

有冇諗過
之前派仔喺度等咗咁耐係上去之後發現冇人
所以覺得主角係王

而我地就正正相反想法

應該係最後boss黎，因為樓主話八篇左右完，證明打埋派仔就交代到前文後理
其實故事上仲有好多可以發揮既可能，例如：皇宮，種族，村落
希望樓主可以繼續寫落去

係話冇8篇rule姐 可能我地同派荻打就會輸 所以冇8篇就完

其實冇八篇rule會唔會純粹係樓主唔得閒

同意

傾咩丫

作者都講左pride係勇者

主角又似係憤怒

一定要打架啦

但佢話係最大的劇透

其實皇宮線係我地完全skip左姐
先殺弓手 後賣令牌 再skip晒所有問皇宮既choice

拖住派仔好好傾吓先

好想睇故

唔明戲透係邊 不過好期待

未知有咩用就爛咗，有啲可惜，到底個符係消耗咗定俾派荻斬爛？可能就係靠個符先避咗一下致命攻擊，但如果單純係斷咗跌落地，可能執返就有得繼續用。

叫得銷毀，應該唔係跌咗咁簡單

無符就斷頭喇你

牽制敵方行動吧，我的同伴。

你沒有說出口，念頭閃過影蛇已馬上行動。

HP：40
MP：15（-5）

派荻沒料到你這一著，立時抽劍格擋，可是劍錯之處如斬在空氣中，一下子被影蛇鎖住雙手，竟是動彈不得。

你按著傷口，一切突如其來，現在才有短暫的喘息機會。

嘎......

A. 收回影蛇
B. 法杖攻擊
C. 使出 火球術
D. 吃下雞脾
E. 「到底為什麼...」

A. 收回影蛇

B. 法杖攻擊

C. 使出 火球術

D. 吃下雞脾

E. 「到底為什麼...」

e

Live

係時候講野

傾左先呀

仲未有 2支藥水揀 即係仲未係真正戰鬥既時候

射一野火球先講

係時候講兩句啦！

屌你傾唔掂先射啦

岩啦 停低傾兩句先啦

係時候傾計喇！

唔好打啦

聽下派仔講嘢啦

聽下佢有咩講先

入戲肉

為什麼！？

「派荻......到底你在幹什麼！？」

「你還未明白嗎？這裡只有我和你。」

「那又怎樣！為為何你要殺我？」

「這是必須的，你必須要死。」

「我我早早早覺得你有古怪了，你為什麼會變成這樣子？你你你以前都不是這樣！」

「以前的我，早已死了。」

「你…你到底換了……石頭換回自己的手，以及換回求生意志的事我都知道了！但……為什麼？你到底拿了什麼作代價！？」

「啊？你也知道不少呢。可是正確點說，我不是換回自己的手，是換取最佳的身體；我不是換回求生意志，是將本我推往最高峰。」

空氣凝住了。

你的腦筋不斷運轉。

「跟將死之人說再多只是白費唇舌，勝利者再有資格知道一切呢。」

「我們……可是同伴……」

「我可沒有同伴，我是靠著自己到來。」

HP：40
MP：10（-5）

他的手臂嘞嘞作響，身體略微挪動了一點兒。

派荻......！？

A. 收回影蛇
B. 法杖攻擊
C. 使出 火球術
D. 吃下雞脾
E. 「我們不是同伴...？」

E. 「我們不是同伴...？」

"勝利者再有資格知道一切呢"
姐係再講咩都無用啦
打羸先講啦
出火球呀

瘋狂傾計

真係要打了
問答無用！
打到佢就死先再說得吧

投咗雞脾

咪亂投啦，討論下先，咁急做乜

最大劇透：作者唔得閒

雞比可能救返一命

冇魔啦，食個雞脾先啦！

硬係覺得再問派荻都唔會講太多
打吧

傾計係可以引導劇情
對讀者上帝梗係爽啦
但可唔可以考慮吓豬角
隨時都會俾人砍死

其實派荻應該都真係傲慢

首先第一個名

二佢話佢換咗本我

三佢話佢冇同伴

樓主講得謹慎選擇姐係話
呢次再輸會即時gameover

回血魔再打

勝利者再有資格知道一切呢。

派仔擺明就想置你死地

贏左佢再算

其實好撚簡單
就係要隻揪
知佢係大佬仲傾乜

而家仆得街,成班友掛住傾計又唔食雞脾回血又唔攻擊

火球術減10MP，即係用完火球就影蛇都要解除，仲要怕樓主又寫火球唔中
不過用完仲有40HP，吃得切雞脾掛...

靠自己

人唔笑狗都吠

真係有面咁講

好彩箭佬法師同火柴佬TK哂冇入到隊

唔係實一齊指住條廢柴笑

屌 但係仲有成堆人揀傾偈

打爆機樓主自然會解答大家啦
成班人心急唔切

將本我推到最高

本我是在無意識形態下的思想，代表思緒的原始程序——人最為原始的、屬滿足本能衝動的欲望，如飢餓、生氣、性慾等。

本我只遵循一個原則——快樂原則，意為追求個體的生物性需求，如食物的飽足與性慾的滿足，以及避免痛苦。

派仔

你知我知單眼佬都知
但呢個係民主投票 冇法
希望聽朝訓醒仲未輸

如果佢換成咁

用口遁啦 以pride咁既身體

我地啲三流魔法點殺得死佢

好緊湊

唔好傾計啦
派已經就掙脫到

他的手臂嘞嘞作響，身體略微挪動了一點兒。

我哋招大絕好勁㗎
隻隻王中咗都受重傷
其實主角已經好勁

我一直支持往死裡打
寸嘴要付出代價
話知係佢d細妹細佬家姐阿哥比魔王殺
我依家唔想知呀

𠵱隻驚玩法係好少機會食雞脾
而且派仔咁快 仲點會俾你有機會食？

宜家食已經唔算晒
因為你已經無晒魔

請集中票源投食雞脾

好緊湊

雞脾啦

pride身體已達頂鋒 之前海膽受重傷都唔洗返歸

通常啲最終形態屈機boss都係用口遁解決

利申: 睇開火影

好想知影蛇全面攻擊會有幾勁

仲有食品店老闆娘會無啦啦留隻雞脾響度?

之前仲要俾我地偷左隻雞脾

開善堂咩 肯定有毒啦

嘴遁無效，用拳頭回覆

食完雞髀補滿魔再隊冧佢

你吃下雞脾。

「失去 雞脾」

HP：60（全回復）
MP：80（全回復）

這個狀態下你已無暇細嚐，草草的把其吞下便體力充沛。

「這是你的最後逃走機會了。」派荻的活動範圍更大，影蛇似乎愈漸吃力。

HP：60
MP：75（-5）

......

A. 使出 火球術
B. 收回影蛇
C. 法杖攻擊
D. 「到底為什麼...」

A. 使出 火球術

B. 收回影蛇

C. 法杖攻擊

D. 「到底為什麼...」

講两句先

今晚會完故？

這是你的最後逃走機會了
佢唔係黎殺 boss咩
又比機會主角走

勝利者先有知既資格 起碼打到一半先再講野啦
打單機game都會打一半出劇情再打埋下一半啦

到最後都係火球 VS 嘴遁

打佢老母

明天繼續

嬲
十足條女比你屌 但唔比你埋牙

多d時間討論係好事黎

都無討論空間，大家都揀晒火球
諗下火球打唔中或者無用之後仲繼續攻擊定鬥吹水好

佢話曬都係頂尖身體 應該冇咁易受傷 我諗最後應該都係要吹水等佢有番生存意志 之後去打爛粒傳說之石 （9up)

如果呢下火球無用，睇怕都要收蛇先用到其他招

把刀仔完全冇用 一開始加落杖咪好囉

一日未完都未知有冇用

派膠真係好撚狗，25仔

諗下下次飲黑藥水定白藥水

起雙飛啦 將豬角口口吃吃吃吃被動推至最高點

俾曬派仔飲睇自爆

火球好大機會打唔中

個時話黑白藥水唔可以同時飲，
飲完d力量會返晒黎

好想快啲一齊飲黑白藥水

整刀可能冇用
但係你都唔知加落杖到/做頸鏈會有咩效果
可能附魔/飾物效果會明顯啲
都要睇作者點寫到可以靈活運用唔同道具
唔係一味屌票

派荻呢個情況唔打傷佢都好難有得傾
唔係唔支持傾計 唔係呢個時候囉
人地牌面勁過我地點會同我地傾

火球會唔中
扑濕佢
出埋刀都仲得

應該招招都冇用 火球又打唔中，法杖又應該頂尖身體唔驚物理攻擊，嘴遁又睇得出派仔下round會掙脫同攻擊

Btw如果主角係憤怒，派仔係傲慢，咁贏咗派仔之後係咪要自殺

這是一個殺魔王救公主嘅遊戲

大佬呀，人地斷手都唔死，仲會怕我地唔穩定嘅暖包術？

一陣殺又殺唔死，又助長佢進化
真係玩條毛

我地冇見到派荻打既過程 佢又係頂尖身體質素 重傷可以假扮

淨係知道而家第四 五層boss打完=冇打 主角0進步 唯一係火球術識轉彎

佢由第3層果陣換左頂尖身體已經唔信人 到第4層佢話永別啦我昔日既戰友 佢係可以係第5層扮傷 再引我地落番4層受傷 佢有心部署將主角扣血 再到第6-7層殺主角 一d都唔奇

識轉彎 X

不受控制地亂轉彎O

火精啊/以火球的/衝擊/ 屌柒派屄

快啲燒閪死佢

打埋應該贏？

如果派迪佢係boss
點解開頭要係門口等左我地咁撚耐

派仔已經見過哂主角啲技倆，咁佢係咪知殺咗主角會復活？ 佢會唔會知點樣令主角冇得返生 ？

將主角既戰鬥套路分析 順手等色慾扣下主角血掛

2個都係掂過傳說之石既人 知都唔奇

可能樓主話玩完的原因
係最後廢柴會將主角切做人棍吊條塔頂
或者拎去餵粒石
咁就冇得復活

復活嘅時候係時光回溯到左 所以派荻應該係唔知我地復活過 打懶惰個層嘅時候見過派荻兩次佢都係講同一樣嘅說話 而且都見到同一條友 證明game入面嘅角色係唔會知道 復活save load呢件事 所以你地所講呢堆野都唔會成立

極浪費

擺明派荻以為主角係boss

「跟將死之人說再多只是白費唇舌，勝利者再有資格知道一切呢。」

贏先可以知道一切喎 應該純粹想殺主角自己知所有既野

眼見他快要掙脫了，你不假思索送他一記火球！

要中啊！

HP：60
MP：65（-10）

火球彎曲地飛出，又快要撞上牆之際向內旋轉，轟到派荻身上！

火光四散，白煙冒出。

你胸部的傷口感覺怪異，好像內裡的組織被撥動，陰陰的抽搐猛痛甚是折磨。

煙散之處，只剩滿頭問號的影蛇。

「給了你機會放棄逃生，你可不珍惜。」

刺劍原來重新刺回上次同一個位置，傷口同一，精準至極。

「騙你的。」 刺劍向你的心臟處剖去，你強忍著痛楚用右手緊握著劍身，稍再過兩寸便嗚呼了！

HP：30（-30）
MP：65

「你逃得再遠，也敵不過我的速度喔。」

影蛇馬上回來，準備將他再度縛住牽制！

HP：30
MP：60（-5）

痛......

A. 收回影蛇
B. 用法杖攻擊
C. 使出 火球術
D. 使用 匕首
E. 「不要......」

B. 用法杖攻擊

D. 使用 匕首

E. 「不要......」

特攻應該冇用 試下物攻？

用牙插佢

用刀！

大嗌唔好係咩玩法 叫春？

第5層果陣佢件甲穿左個洞 如果5cm既匕首插得中就有機會傷到佢 話曬佢都未見過把匕首

收回影蛇係變返紋身？

係

應該係，可能要收返之後先用到火蛇

無得揀繼續纏住㖭

用影蛇捉住佢再用把匕首好似打貪食果陣咁狂插可能係唯一方法

「你逃得再遠，也敵不過我的速度喔。」

影蛇馬上回來，準備將他再度縛住牽制！

影蛇應該會自動捉住佢

主角唔識用刀加刀勁短，拎出嚟好大機會得啖笑

但條蛇速度唔夠佢快

黑藥水係老豆，應該係影蛇嘅能力
白藥水係老母，應該係火魔攻

每枝五分鐘，諗起都刺激

派仔係咪識反傷

依家派荻應該靜止左 佢用緊把劍插主角個心

火 係用貴族法師個頭個時學識

短應該唔係問題 打第1隻王果陣得半條肋骨都插到376下 把匕首仲有個柄應該都用到

這是一條被咬斷了的肋骨，只剩半條，切口位卻鋒利非常。
充當... 我的武器吧。

「獲得 斷骨」

藥水係繼承老母嘅能力，老母用火燒死D蜘蛛，所以我估老母能力係同火有關

佢臨死燒蜘蛛

派荻能力在主角之上亦熟知所有套路
唯一反cup方法就係用啲佢未見過嘅招

有次主角返咗派仔屋企 然後喺佢房門偷睇佢
之後派仔嬲到仆街
想問有冇人記得果次發生咩事?

樓主俾收回影蛇依個option好合理，每round都扣mp，收回可以留mp出其他技

好想爆驚啊~

好似係諗番起佢個妹死左

點解無魔王都有村民被捉既 連指揮個老人家都死埋

個老人唔係指揮蜘蛛捉人
有d懷疑最底層間房有d古怪
btw 仲係未有得揀用藥水

也許因為你殺了一位魔王，今個晚上魔物有所收斂，沒有一隻跑出來擄走任何人。

從來都唔肯定係咪殺魔王先唔扣人數

可能只係主角死左 要村民既命幫自己番生 所以呀媽先唔比主角出去

屌 唔只一次主角冇死都有捉人啦 咪再on9啦 一早比大把人推翻左個立論喇

但係主角冇死都會捉人

7左添 但都唔可以肯定係殺魔王先唔扣人數 始終樓主用既字眼係也許

係 所以先話地下嗰層有d古怪
如果 6,7層 boss係佢 2個
咁邊個先係控制蜘蛛既人

地下果層個boss清咗未

同意 唔知點解會扣人數 還原返基本步去諗
如果死亡扣人數唔係遊戲機制咁簡單
冇殺魔王下瞓覺 / 死亡 啲蜘蛛就會捉人
有咩原因係可以一次過解釋到哂呢件事？
但要記住主角復活係時光回溯（懶惰個層見到兩次阿四就證明到呢件事）同瞓覺個case係唔同（時間有推移）
諗到呢到我就諗唔到了 所以我傾向覺得：
死扣人數->遊戲機制（點講都好呢隻係game)
冇殺魔王瞓覺扣人數->蜘蛛捉人

上去第三層個陣 女法師個同伴有講過如果佢死咗
叫國王復活佢就得
其實呢句係咪有意思

睇唔到

然後條女叫佢唔好講笑啦咁樣 條仔應該真係9up架啫

主角其實係咪冇左心臟？

好啊，我同意。
給我答案！

「啊──！」你感到你的生命力正急速地離開身體！
借你的手，能量源源不絕傳到石頭內，一去不返！

「啊啊啊──給我停下來來來來！」你使勁地將手拉回，可是動不了分毫，手掌牢牢貼著石頭不放！

直到你剩下半條人命，向後的拉扯力將你拉倒在地。

「HP上限：10
MP上限：10

現有HP：5
現有MP：10

失去了 刀片」

我的身體……體內好像缺失了這什麼……

「心臟」

就是這樣嗎？這樣簡單還用你說嗎……

A.屌你老母

第1個post到copy出黎咖 唔係搞事

sor 自

心臟係第二層弱點

但係下層 boss既提示又真係 心臟

原來係咁

但係唔代表主角體內缺失嘅部分唔係心臟喎

咁你點證明佢失去嘅係心臟？

其實有冇得用黑白藥水

咪就係唔知先俾人拎出黎問下

咪話咗上面段文係根據選項而出 而個選項係揀問魔王有咩弱點 唔明你質疑嘅根據同點嚟

揀唔同問題要付出唔同代價
人地就係問緊
會唔會失去嘅嘢同埋問題嘅答案同時都係心臟
又無話一定係
只不過覺得樓主似有所指咁啫

因為如果真係無咗心臟
依家畀派仔拮落心口都唔怕呀嘛

咪少咗血同魔

講緊身體好像缺失了什麼嘅時候
舊石就答心臟
依家無話一定係咁
拎出嚟講下啫
講咩要證明啫 討論下咋嘛

你摸出匕首，往前戳去！

看看你的力量吧，色慾之牙！

咦？

你怎麼伸盡手臂，也未及得刺劍的一半長度！

「喔？又有新玩意嗎？」他湊近你的匕首，幾乎碰到刀鋒，道：「你這把玩具起碼要近得這樣才有用呢。」

你又羞又怒，踏前任憑刺劍貫穿，賺取那丁點的距離也要戳中這像伙！

匕首僅僅碰到他的臉頰，他忽爾身子調轉，劍自胸口向橫抽出，越過心臟。

你的腦袋仿佛聽到心臟的叫喊，跟隨著它，不作依節奏地搐動。

你的視線模糊......

世界再也漆黑一片。

HP：0（-30）
MP：60

───────────
你感到一陣頭昏腦脹，失去意識。
剛才的事情，你都不太有印象。

良久，你悠悠醒轉。
村落居民好像又被魔王手下拐帶了不少人，再也沒見過他們的蹤影。

村民人數剩餘：19
（歸零時遊戲視為失敗）

我好像看到了......
───────────

「我在哪裡……？」

對了，你在哪裡？

A. 死前狀態（回到死前一刻的狀態，物品同上）
B. 第七層開始（需再度選擇劇情，HP/MP全滿,物品狀態跟進來時一樣）

A. 死前狀態（回到死前一刻的狀態，物品同上）

B. 第七層開始（需再度選擇劇情，HP/MP全滿,物品狀態跟進來時一樣）

同埋舊石其實講五一得以存活之前 主角都有講而句

加上舊石一次只會答一個問題

咁討論咪須要證據 唔係你咪誤導緊討論方向

畀派仔秒撚咗

好慘
法師同戰士打近戰俾人撚狗咁撚

所以會完係行正門 而唔係上去？

係咪應該拉打

而家 2個選擇都係第 7層

拉都拉唔到
派仔速度太高
一下就埋到身
有冇得硬食一下扣30再出影蛇

係咪淨係扣咗一個人
主角句我好像看到
可能係有另一個人入咗塔

其實第七層（定係第六？而家應該打到第六個魔王？）出唔出到塔？似乎有需要去嚿石度攞下提示，同派荻打都搵唔到弱點，輸多幾次就肯定村民死清光gg了，倒不如趁仲有村民時攞返啲提示。

7個

把匕首真係笑話黎

結果係有心臟 可能樓主嗰句嘢就係想誤導我哋以為佢冇心臟

笑撚死 班法師用刀仔嘅人知自己幾on9未

冇啦，依家應該係由#112 個狀態開始

冇得走 2個選擇都係第 7層

樓主比我地返去死前一刻 即係我地去到頭先咁都有機會打贏派仔 其實都可以試一試

會唔會真係要狂同派荻傾計 隻抽根本唔夠佢打 火球打唔入 本身有既技佢又熟曬 匕首又要勁近先用到

傾到最後先吉佢

有咩廢話唔該打撚死個仆街先講
佢把口硬過石頭，主角講野又口窒窒

第 7層係冇光
會唔會係第一個選擇唔出聲
派荻就搵唔到主角係邊

咁下一鋪要由頭嘴遁到尾！？

好像又被魔王手下捉走 依家又唔夠派荻打 我諗應該係要同派荻一齊落地下打蜘蛛 上第2層果陣已經聽到地下有好多怪聲

如果加蛇牙入杖有機會有新技打贏 而且樓主比左咁多次我地揀傾計 應該真係要嘴贏派仔 但呢到係child登

而冇得揀離開

//你感到一陣頭昏腦脹，失去意識。
剛才的事情，你都不太有印象。

良久，你悠悠醒轉。
村落居民好像又被魔王手下拐帶了不少人，再也沒見過他們的蹤影。

村民人數剩餘：19
（歸零時遊戲視為失敗）

我好像看到了......//

究竟主角看到d 咩
失蹤村民嘅蹤影？

岩岩睇番第1個post 弓箭手果隊人係比近百隻怪物殺剩弓箭手

6,7層都冇王說服派荻一齊落地下最正路

第1個post:

你和盔甲男依著牆壁，悄悄探頭觀察下方。

下方地面更是昏暗，你們只靠門隙和第一層的火光，勉強看到有一大堆黑影四處高速地郁動。

「死吧！」你依稀聽到一個男聲，接著的是非人類的怪叫，聽起來十分淒厲。

「啊──！」這次是那男聲的慘叫。

「嘎！嘎嘎吱吱吱吱──！」「吱吱吱！嘎嘎吱吱吱吱啊──！」

這個妖魔高頻的聲音，不絕地發出回音充斥整個空間。

我覺得係要狂同派荻講野說服佢一齊落地下

邊有得咁講㗎
又無鐵匠 又無老鼠 又無石頭
大家乜都唔知
你點知整落杖度係好
唔畀整落去會差咗?或者無效果?
海膽都煮衰咗啦
你咁撚叻唔一早出嚟拉票
依家出嚟巴撚鳩閉

用影蛇攻擊派荻佢會擋，但會斬中空氣，真係要開片時不如影蛇全面攻擊？加埋唔開燈可能有更高突襲效果，但派荻都同時可以借冇光嘅環境斬殺主角（不過主角有護身符擋一次致命攻擊）。

對了，你在這裡。

HP：60
MP：80

第七層。

仍是無光。

你靠著自己製造的火光，看到這裡亦空無一物，就是另一個掉空了的樓層。

分別在，這一層的深處有幾級樓梯，通往一間房間。

房門被無數的鐵鏈、符咒、肉筋、血跡所佈，感覺被牢牢鎖死。

你的老習慣，碰觸，扭動門柄。果然是打不開。

「終於。」

你身後傳來派荻的聲音。

「我明白了。」派荻將鐵鏟扔在地上，突然來襲一道怪風，風勁似是要將萬物都駕馭、吸入、吞噬，你被扯得踉蹌數步，立即用法杖壓地才略為穩住。

彼岸相隔，正是怪風的源頭──派荻。

流氣捲至他體內，憑空生成一個銀色牛角頭盔，將他本是金黃色的頭髮和清秀的臉孔遮蓋，只能從透氣的長方小孔中隱約見到他的嘴巴；他前方的地土升上一柄護手刺劍，劍身幼長鋒利，十字把手位置如被金屬攀藤所附，劍尾圓頭，高雅貴氣。

他單手提起刺劍架在面前，狀甚輕巧。

你胸前的羽毛貼著護甲抖動，還一頭霧水不明所以，派荻已從你面前消失了。

「完結吧。」

聲音自你身後傳來。

什麼……時候！？

一陣壓力自腿間浮出，你未感痛楚，已見頸上的紅符瞬間銷毀掉。緊接腰間一痛，身已在半空被他踹飛了！

你勉強作出平衡，修正著地位置幸而沒有受傷。

什麼！？

A. 「你幹什麼！？」
B. 使出 火球術
C. 默不作聲

咪話左口遁 對面咁屈點打

一係就把刀仔有劇毒

其實件甲免疫一般刀劍傷害
有冇一次係用得着

我都認同樓上要打嘴砲 根本唔夠佢隻 一下拮成30血
避下綁下佢咁 到最後一擊致命好似係最work

打蜘蛛

係咪要揀講嘢
次次攻都搞到又減mp又減hp 又打唔到佢搞到俾人打返
反而上面次次有對話option出現 之前有次揀講嘢淨係減咗mp

應該冇
主角之前己經被蛇咬過

我地應該可以同佢傾3次 一開始傾扣20血 下回合用影蛇限制派荻行動 再傾多次 呢轉派荻郁唔到 再傾1次 第3次唔成功既話就會比佢扣30血 之後再睇下有冇可能食雞脾 傾掂數既話就落去打蜘蛛

a 就說服佢
c 就喺黑暗中 只係召影蛇攻擊

一日唔chok到有食藥水既option都唔洗打

或者根本唔係今次可以解決到既事

磚屋果度對夫婦都話有潛能未激發出黎

隻蛋又未生得出

又未問石頭拎貼士

叫影蛇拖住佢之後走佬算啦

我地之後去練功練到夜晚都已經冇左睇石仔揀？
隻蛋比返左佢都叫拎左個護身符
姐係依家仲係未爆符狀態？

唔係 係已經爆左 自爆

覺得主角要記得番身世之謎

覺醒左先有力一戰

依家出魔攻物攻都無用咁

咀遁住先啦

咁沈默係咩玩法？

7樓係冇光 唔出聲 派荻有可能唔知主角係邊

已經比人吉左一下 點可能唔知

召影蛇同控制影蛇都係唔駛出聲

主角本身入去果陣有開住火球 派荻跟住主角後尾 照計沈默係冇用

第一下係因為主角仲用緊支杖照明
所以先知主角係邊
有可能揀沈默就會整熄個火 然後唔出聲

6,7層都冇公主 魔王
說服派荻一齊去地下應該最正路
同派荻打輸硬咁濟
1：佢熟主角套路
2：匕首難用
3：唔召喚影蛇既話比佢2下打死 用左得火球 火球又打佢冇傷

會唔會係要死左之後揀原地復活先可以飲藥水？
我記得之前有篇係死左 但冇得揀原地復活 因為好似話會即刻死多次 （唔知有冇記錯）
樓主比得原地復活我地應該有特別用途既
會唔會可以試下嘴遁 ->冇血但唔食雞脾-> 原地復活食雞脾
咁揀法可以睇下如果我地死左pride會點 反正我地都打唔贏

冇得咁博啦 最多死多3次咋

你胸前的羽毛貼著護甲抖動，還一頭霧水不明所以，派荻已從你面前消失了。

「完結吧。」

聲音自你身後傳來。

什麼……時候！？
/////////////
岩岩先經歷一次
搞咩會唔知咩事
唔係應該一有風就揀或者 避開到少少咩

為什麼！？

「派荻......到底你在幹什麼！？」

「你還未明白嗎？這裡只有我和你。」

「那又怎樣！為為何你要殺我？」

「這是必須的，你必須要死。」

「我我早早早覺得你有古怪了，你為什麼會變成這樣子？你你你以前都不是這樣！」

「以前的我，早已死了。」

「你…你到底換了……石頭換回自己的手，以及換回求生意志的事我都知道了！但……為什麼？你到底拿了什麼作代價！？」

「啊？你也知道不少呢。可是正確點說，我不是換回自己的手，是換取最佳的身體；我不是換回求生意志，是將本我推往最高峰。」

空氣凝住了。

你的腦筋不斷運轉。

「跟將死之人說再多只是白費唇舌，勝利者再有資格知道一切呢。」

「我們……可是同伴……」

「我可沒有同伴，我是靠著自己到來。」

他一步一步，緩緩走過來。

派荻......！？

A. 使出 召喚影蛇
B. 使出 火影纏繞
C. 使出 火球術
D. 使出 影蛇吞噬
E. 「我們不是同伴...？」

A. 使出 召喚影蛇

D. 使出 影蛇吞噬

嘴炮

今次傾到底

派仔好屈 一下30血

口遁到冇血

影蛇綁住佢

食雞肶

再口遁

為什麼！？

「派荻......到底你在幹什麼！？」

「你還未明白嗎？這裡只有我和你。」

「那又怎樣！為為何你要殺我？」

「這是必須的，你必須要死。」

「我我早早早覺得你有古怪了，你為什麼會變成這樣子？你你你以前都不是這樣！」

「以前的我，早已死了。」

「你…你到底換了……石頭換回自己的手，以及換回求生意志的事我都知道了！但……為什麼？你到底拿了什麼作代價！？」

「啊？你也知道不少呢。可是正確點說，我不是換回自己的手，是換取最佳的身體；我不是換回求生意志，是將本我推往最高峰。」

空氣凝住了。

你的腦筋不斷運轉。

「跟將死之人說再多只是白費唇舌，勝利者再有資格知道一切呢。」

「我們……可是同伴……」

「我可沒有同伴，我是靠著自己到來。」

他一步一步，緩緩走過來。

派荻......！？

A. 使出 召喚影蛇
B. 使出 火影纏繞
C. 使出 火球術
D. 使出 影蛇吞噬
E. 「我們不是同伴...？」

樓主都講話必須要死喎 真係唔試下？

口遁啦
得返尼招

死咗一次喇

我夠知佢死左一次 我係講緊死左揀原地復活
你重新開始過隻game 係遊戲角色眼中係冇死到

唔通之前係派仔面前殺箭手有報應 派仔同箭手識or主角一野隊死同伴

有道理
雖然成件事有啲膠

咁等我哋下次再死先

今次試下由頭嘴炮到尾先

係 相殺相愛 引導阿派重回正軌

神愛世人

中途轉基

根本一開始殺左第三者弓箭佬已經係gay故

返到去再出
好多嘢做呀屌屌屌屌屌

樓豬講野搞到以為係豬角
個屌屌屌屌屌有豬角口吃既味道
Btw加油呀

F. 今天我

「我們……不是同伴？」

「誰人會和失敗品為伍啊？」

……

「你可是被掉棄的一個啊。」

失敗品……？

「你不會認為因為你……才能到這一步吧？」

我沒有……

「一直以來，你都是自己一人，不是嗎？」

難道你……

「你走到那裡，人就死到那裡，不是嗎？」

他一邊說一邊舞動刺劍，腳下沒有停步。

「你存在是造就別人的死亡，不是嗎？」

「你最在意的人，在哪裡？」

……

你的心口愈漸灼熱。

這是……打從心底裡的熾熱……

A. 使出 召喚影蛇
B. 使出 火影纏繞
C. 使出 火球術
D. 使出 影蛇吞噬
E. 「……」

E. 「……」

仆街
點都要打

召影蛇 繼續傾（？）

唔郁手就未必會比人打

灼熱呀

繼續口遁

睇上面回答，主角似唔太識回應
再講落去真係等死
先影蛇牽制好啲

牽制完，再用連技
一招未必殺得死pride

影蛇牽制多round睇下有冇option
冇就連技等game over

第一次玩game見到有「⋯⋯」呢個option
就決定揀你

廢柴把口賤到呢

心口灼熱即係咩

憤怒要爆發啦

火屬性爆發

終於覺醒

睇落似要變身

第一次見E呢個option

你者設定主角唔識回應
仲點對話
先牽制好過

作者

打從站在魔王塔前。

還是說，打從出世開始。

誰人善良待我……

「村民不要在這裡遊蕩，快走吧！」

「小子，沒聽過財不可露眼嗎？碰到我算你不好彩！」

「別過來！……」

「不要！」

「喂喂喂看看誰來了？是我們的英雄啊！」

待我好的，誰還在……

「兒子！你沒事吧......」

「怎會不認識？原來的祭物反成了屠魔的英雄。喂，我看你平時裝傻對吧？」

「你要買的話自己在那邊放下錢自己拿吧。」

「喂，你也好好照顧媽媽，知道嗎？」

「要不要和我一起上去？」

「活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活」

也許你從出世開始就是個不幸。

是別人的不幸。

身邊的人，全都會死。

作為懲罰。

你必須承受。

永遠的，孤．獨。

「活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活」

以前誰人欺負我，

必定十倍奉還。

昔日的血腥味，又回來了。

這一拳揮得不夠盡力，那一腿踢得不夠高。

打得不夠爽，不夠完美，就要打到自己滿意為止！！！！！！！！！

我承受我的寂寞，你也要為你出賣的行為付．上．代．價。

「啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊──！！！！！！」

「對啦，你明白了。」派荻活動的範圍又大了一點，冷冷的笑道：「我錯了，你不是沒有存在意義。

擊敗憤怒，才有我值得驕傲的價值。

咆哮吧，

華爾夫──

來完成我的抱負，臣服在我之下吧！」

伏的一聲，火把全都亮起了。

他雙手握劍，兩腳微曲。

A. 喝下 白色藥水
B. 喝下 黑色藥水
C. 向旁邊滾去
D. 使出 火球術
E. 使出 影蛇吞噬
F. 使出 召喚影蛇
G. 使出 火影纏繞

A. 喝下 白色藥水

B. 喝下 黑色藥水

C. 向旁邊滾去

D. 使出 火球術

E. 使出 影蛇吞噬

F. 使出 召喚影蛇

G. 使出 火影纏繞

B

主角真係憤怒，
因為咁所以有火屬性

好緊張呀 大家記得討論完先好投票

wrath

黑色藥水～沿途與你有過一幀風景👍🏻

終於wrath vs pride

btw藥水5分鐘咋喎

這裡有兩瓶藥水。記住，不要同時喝。

兩瓶的藥效都只有五分鐘，時限內你會獲得我和你父親的血統能力。

白色，是我；黑色的，是你父親。

這就是我們唯一能給你的東西。

希望，你會用不著吧。

終於chok到支藥水出黎

好緊張

大家可以睇多次同烏鼠既對話

睇清楚自己既身世 先投下神聖既一票
睇下飲咩水 or 唔飲

舊招式大概都冇用
飲藥水鬥啦

Ching can quote?

藥力5分鐘係點計

作者一篇計一分鐘

原來唔係烏鼠
——————————————
「我一定要去。」

「不要！我們……我們轉個地方生活就好！」

「我們是從那裡的逃出來的，你不是不知道他們是怎樣辦事吧？一定有辦法找到我們。」

「那你去有什麼用？殺掉他們嗎？你可只有一個人啊！」

「我會裝作討伐魔王塔上一隊的倖存者，加入他們。」

「從皇隊出來，現在又走回去？瘋了……你真的瘋了！」

「這是最安全的方法。只有讓他們以為我們死掉了，我們以後才會有好日子過。」

「你一個人，怎可以在護衛隊裝死又全身而退？你進入的可是魔王塔啊，不被發現也被其他鬼東西殺掉你！聽我說……別去，別去！」

「聽我說…白，你聽我說！你不相信我嗎？」

「我……」

「我可是皇室護衛隊最強的實驗品啊。」

「別要……」

「相信我，你也想兒子不再被世俗眼光所唾棄吧？我現在就好好地去解決一切。我會編一個完美的謊話，令我們死掉，然後我就會回來接你們……

又或者最後是我救回公主，那個願望就是跟國王說我們不被打擾地離鄉背井，

那就可以名正言順地娶你。」

「別，別要……別……」

「我們會活得很好的。好好照顧他，就算他是怪胎，也是我們的兒子。

喂，你也好好照顧媽媽，知道嗎？」

———————-

你的父親是個人類，母親則帶著法師血統，他們同樣為皇室效力，為攻破魔王塔匯聚力量時認識，並後來相愛

————————

仲有無

他雙手握劍，兩腳微曲<=避左/影蛇捉住先啦
捉住先飲水再打佢！

飲黑色 召喚影蛇

碌啦！ 呢招全game最屈
100%閃避

避左再影蛇捉，再飲阿媽法師藥水，放火球最正路。不果如果樓主最後一刻話火球飛錯邊就PK

其實係咪應該召喚左影蛇先呢 之後再食藥 慳番1分鐘

56 vs 4 屌又唔傾走去投票

藥水有時限，應該要睇準時機飲，我覺得黑色藥水應該係提高物攻/速度，始終繼承老豆護衛隊既野比較合理係呢兩樣

至於媽媽法術個度，可以及後睇盡機會飲白色個支提供魔傷，再用火纏KO

個人認為應該首先牽制左對方怪物級既速度先，否則處下風好難打

黑色藥水應該係強化影蛇 老豆都有影蛇咖嘛

主角就係叫華爾夫
好緊張

好撚好睇

仲好撚緊湊

算係揭開部分謎底啦，之前邊啲巴打講晒粗口話咪撚屈主角係魔王呀，又話個主題係勇者打魔王又盛。不如出黎發表下啦，唔差在屌埋作者啦。

避開呀

神技避開

仲有時間 大家快啲集氣回避

其實我唔覺得避開未必係一個好選擇 派荻有最強身體 話唔定避開佢都只係臨時變招 依然會吉到我哋

咁嘅走向好想知作者點解釋到毎晚仲有人被魔王捉

越黎越覺得塔頂根本冇公主

真係好鋼鍊
主角似鋼鍊既pride
pride反而似大總統

一切都係皇室嘅陰謀，啲皇家護衛同埋勇者只係祭品

飲左黑水都要有武器先打得贏
應該影蛇牽引再搶派仔把劍斬鳩佢

物攻招有法杖回力標同刀仔

派仔係公主

一係公主其實係鋼鍊父親大人

LM

雙腳屈曲
派仔要出大技喇喎
飲藥水趕唔趕得切
會唔會一招喪

公主就係你最睇重既野

避開先 好似好d 應該趕唔切飲

之前已經講左睇清主角招式套路，閃係無用，唔明點解死過一次仲要避

我覺得係要召喚影蛇先 捉住派荻再飲黑色加強影蛇

起碼chok到最後之戰出黎

記住如果之後死左

要講三次野先再繼續

之前兩次都係未察覺到就比派仔插
覺得避冇咩意思

避開都比人打到 你飲水仲唔打到你仆街
冇玩過芒亨？

MH World有得邉跑邊飲

Lm

非常緊張

推

不過樓主真係鋪排得好好
雖然慢少少但一路都好高質
Post 1主角打貪食個時啲伏筆喺呢到出翻
真係用咗好多心思去諗去排
樓豬我愛你

這個架式......！

你連忙喝下黑色藥水，最後一口剛吞下喉嚨，劍尖已抵你腹部，刺穿你的軟甲！

你咳出一口鮮血。

HP：40（-20）
MP：80

連我的軟甲...都刺穿了麼？

還有剛才的動作......根本看不清！

刺劍還在你體內，你感到它朝著你的心臟處慢慢挪移過去，你立即雙手抓緊劍身阻止它進一步邁進！

「享受著這一個時刻，慢慢地死去吧。」

噗。

噗噗。

有一股力量，自你的心臟處傳遍全身。

眨眼間，你的腦海閃過無數不完整的畫面，似乎不屬於你的......記憶片段。

「下一位。」

你坐在一張長椅上接近躺平，被繩索緊緊纏著。

一根載滿黑色液體的針筒，注射到你的手腕上。

四肢渾然充滿魄力，肌肉結實，青筋暴現。

你的身體不斷發抖、無意識地抽搐。

濕透了的皮膚，喚醒因緊張帶來的汗臭味，刺進鼻孔。

體內每一個細胞都像要撕開你的身體，破軀而出。

「好像可以......他好像可以！」

你聽不懂這些說話，只聽懂自己的喘氣和破喉嚨式的慘叫，但無人願意過來解救你。

你還未使出影蛇，刺青附近已滲出墨水狀的黑氣，繞著你的前臂旋動。

影蛇自你手腕飛出，擊退面前一隻隻的怪物。

九爪的八爪魚、懷孕的蟑螂人、巨型蒼蠅、手握百樣武器的百足......

你的身體，愈感灼熱。

你在一處無人之境，對自己的手腕插入針筒。

抽出黑色的鮮血。

（藥效剩餘時間：五分鐘）

A. 徒手拔出刺劍
B. 法杖攻擊
C. 匕首攻擊
D. 使出 火球術
E. 使出 影蛇吞噬
F. 使出 召喚影蛇
G. 使出 火影纏繞

A. 徒手拔出刺劍

C. 匕首攻擊

應該簡F定E?

影蛇自你手腕飛出，擊退面前一隻隻的怪物。

九爪的八爪魚、懷孕的蟑螂人、巨型蒼蠅、手握百樣武器的百足......

不如簡召喚影蛇？

明明提哂水點解仲有人揀A

e,g 派荻都見過 應該預咗主角會用呢2招

唔撚洗用腦都知最尾個choice啦

g點都要等用白色藥先用 唔係唔夠mp維持影蛇

召喚影蛇 全面攻擊

皇室護衛最強實驗品既力量

唔會 而家有 80mp
只係好大機會 miss

召喚係老豆招技
梗係召喚啦

飲咗老豆樽藥就梗係出老豆嘅絕技影蛇啦，抆劍做咩，想流血不止而死咩。

影蛇啦 一招收佢皮

召喚影蛇 纏住派仔
下個option先開影蛇吞噬
無得miss喇掛

襯條仆街把劍仲插實自己快啲call蛇

去啦影蛇！

把劍仲卡撚住
佢仆街啦今次

蛇影？

召完影蛇 冇得用另外 2招同蛇有關既技

無得輸喇喂今次
一蕉收佢皮啦

憤怒大爆發！

事到如此 主角做真魔王算喇
朋友又冇 父母又死左

主角成魔之路

影蛇，出來吧。

你手上的刺青褪去，一條如幻似虛的影蛇在你頭上浮現，盤繞地散發著黑氣騰雲駕霧，氣勢洶洶。

鱗片反照著火光，空間一下子好像光了不少。

火照影蛇，影子半虛半實擺動不定。

是真實，抑或是虛幻？

牠在聽候你的吩咐。

A. 全面攻擊
B. 守護主人
C. 牽制敵方行動

c啦 之後再開技

今次綁縛應該會勁好多掛 有記憶加持
綁左再火蛇？

但係上面個描述好似影蛇buff 左好多

食左藥水
纏完再咬

應該得掛

最後用匕首補刀

藥水提升左影蛇威力
直接用影蛇收佢皮啦
老豆段記憶都話影蛇自己出嚟打低哂啲怪
上次開其他技對派仔完全冇用

仲牽乜9 重睇啦

A. 收回影蛇
B. 用法杖攻擊
C. 使出 火球術
D. 使用 匕首
E. 「不要......」

牽咗只可以用法術 口術 近戰

影蛇單抽已經擊退怪物啦，仲牽毛咩

一早講左派仔係公主
要將佢由最頂既真我救出黎
之後豬角同佢雙宿雙棲
認同請分享

建議樓主隔30~60分鐘先post選擇
呢段時間就可以討論

都講哂要講既嘢，派仔可以死喇

無錯

真心覺得要

上次綁住佢然後放火球，轟中都冇事，跟住派荻掙脫影蛇拮咗主角一劍……

而加食左藥

情侶打架

黑色藥強影蛇咋

而家食咗老豆枝藥，唔係阿媽嗰樽，阿媽先係火系法師喎。上次派荻遇上新技時係應付唔到條影蛇而被綁，但綁住時候只係得收蛇、火球、匕首、法杖、對話五個選擇，冇其他技出，咁而家用影蛇先發制人攻擊似乎更好。

sor 唔知召左蛇就唔可以再出其它蛇技

咁咪冇咁易掙脫到
不過得五分鐘重牽制 打啦

緊係直接打 老豆果陣都直接殺曬堆實驗品

前面好似有講過出左召蛇冇得用其他蛇技

可能飲左老豆啲血就突破左可以用其他技？
或者順手隊埋老母果支白藥水成座塔燒撚左佢

係而家有機會收佢皮就真係要去到盡
正常狀態都唔夠抽，更何況時間過左一定有副作用
其實如果可以仲想而家啪埋白水變魔王

攻擊吧。

影蛇猶如閱讀了你的內心，身子一晃將蛇尾從上而下抽擊，打向派荻的腦袋！

自你喚出影蛇連同攻擊不過三四秒，派荻先是一怔，旋即抽劍格擋，劍身來不及挑高只能以前臂硬接這招！

噠的一聲，他接招之處立時一軟，右手腕甲被鞭得凹陷，力度之大叫他悶哼一聲。

影蛇馬上乘勝追擊，以巨牙咬噬，可是派荻腳下往後一蹬，剛好讓牠咬不著。

接二連三的攻擊，他都一一避過。
說起來輕鬆，影蛇的速度毫不失禮，一個撲空便瞬即再攻，只是派荻更勝一籌，每每在快要咬中的剎那避過。

兩團黑影一追一躲，就在你眼前不斷交錯。

派荻的動作，不再是完全無跡可尋，你開始看得到了。

趁著他們糾纏......

（藥效剩餘時間：四分鐘）

A. 喝下 白色藥水（藥效未過視為同時喝下）
B. 使出 火球術
C. 法杖參戰
D. 吃下雞脾
E. 收回影蛇

A. 喝下 白色藥水（藥效未過視為同時喝下）

C. 法杖參戰

E. 收回影蛇

a 可能整死主角
b 穩陣d

火球唔見得上有用：

——-

火球彎曲地飛出，又快要撞上牆之際向內旋轉，轟到派荻身上！

火光四散，白煙冒出。

你胸部的傷口感覺怪異，好像內裡的組織被撥動，陰陰的抽搐猛痛甚是折磨。

———

覺得正確答案係a

通常叫你唔好做就要試下 A啦

貼多少少：

———

你胸部的傷口感覺怪異，好像內裡的組織被撥動，陰陰的抽搐猛痛甚是折磨。

煙散之處，只剩滿頭問號的影蛇。

「給了你機會放棄逃生，你可不珍惜。」

———-

通往第七層度門仲係鎖住，唔知打敗派荻後會唔會仲有BOSS要打，咁快飲埋白藥水之後會GG，不如暫時用其他方式牽制派荻畀影蛇打低佢。退一步諗，就算輸咗，都仲有19個村民（大概兩三次機會？）畀大家試埋飲咗白藥水打佢嘅方式。

必要之惡啊，雖然對主角預期會有副作用，
但覺得係劇情嘅一部分

法杖呢個moment好似有D廢

火球應該係輔助
蛇先係主攻

派仔硬食火球都無事
影蛇飲黑水都漸漸變下風

飲白水啦

飲完白藥水唔guarantee火球會打中（枝杖仲未整返好），用技牽制派荻等影蛇打死佢啦，又飲白水會晒多一分鐘，影蛇攻擊力高而佢又擋唔到（所以先係咁避）。

唔係話唔可以同時飲？

又有啲道理喎
咁啫係c吧

但其實飲完黑藥水完全都冇效 試下飲埋白啦

雖然 派荻的動作，不再是完全無跡可尋

但派仔仍然係高速移動
宜家俾頭先牽制縛手時
更加難命中火球

杖會易啲

宜家比*

啪左黑水物攻物防同速度應該有明顯上升
如果唔係點會睇得清佢避開路徑
我技法杖一票

重有4次選擇先無黑水個效果
反正話隻眼跟得上 用支杖打鳩佢

火球唔知中唔中，
食完黑水又話見到派仔動作，
憤怒能力又開始醒覺，
又有蛇影一齊二打一，
老撚都追上去打佢一獲先啦，理得佢法杖唔法杖，照扑濕佢

法杖攻擊應該係遙控的吧？

睇到派迪既攻擊模式，係佢閃避既時候用法杖扑佢應該可以
法杖咁撚重應該都好痛

只可以掟出去 同返上手

揀A唔會死
但係應該會走向bad end
而加影蛇勁左 應該用b/c去引開派仔 等佢分心俾蛇打中

飲埋會變真怪胎

如果故有4個ending
黑白齊啪應該係最差最差既結局
而家條線已經導緊去其次差/最差條線

你用法杖痛毆在牠身上，下棍之處宛若打在軟綿綿的布匹中，勁力四散。
你反覆進攻，動作因重量甚是緩慢。
噠噠！噠噠噠！噠噠！噠噠噠！
你想起你訓練時的小收獲，你將法杖放到牠的前方，欲施法術，法杖因牠夾在中間阻隔而飛不回你手上，反一下子轟在牠的身軀！牠的外皮凹陷，八肢扭曲，似乎痛苦難耐。
有點效果了！
你立即加強力度，想要用法杖把牠貫穿。
可是......
強大的力度將牠拔回腳爪！連蛛帶棒飛到你身上！把你推倒在牆！
打中應該可以牽制到派荻一陣，如果撞飛返嚟，可能可以捉實佢唔畀佢走，等影蛇秒速過嚟打敗佢。

主角老豆咁撚大戰緊係試下扑濕佢

大隻

個故高質晒
同時覺得有啲sad

物理法師參戰啦
仲可以頂多下先食雞脾

啪哂兩支應該係bad end

可能主角會失控，入咗暴走mode

撞飛返黎再用咩小刀匕首斬佢得唔得

如果當初唔同派荻一齊攻塔係咪會有唔同結果
定係派荻點都會係第七層等主角呢

唔記得左 前面有冇講黑白水可以一齊用？
火球個可能性太大 好似唔多穩陣

當時既主角唔可能地面嗰層生存到
到最後都係跟派荻上
就算真係分開 應該都係上一兩層又撞返

有講過唔好一齊用 不過冇講一齊用既後果

主角老母張字條叫佢咪撚兩支一齊飲，所以等藥力過先再飲啦。

人類+魔法師=怪胎
魔物實驗品人類+魔法師=終極怪胎=主角=一個會不停進出房間的傻仔

咁你話黑水+白水 會點？

「你能打開抽屜，代表你從我姐姐手上拿了鑰匙。
你長大了，也只可以告訴你，你無法掌握你自己的人生。
你自出生所受的苦，我和你父親對你的虧欠，這輩子也無力償還，我只能確保有我在的一天你都會溫飽，其餘的，我保證不了。
這裡有兩瓶藥水。記住，不要同時喝。
兩瓶的藥效都只有五分鐘，時限內你會獲得我和你父親的血統能力。
白色，是我；黑色的，是你父親。
這就是我們唯一能給你的東西。
希望，你會用不著吧。

愛你的，
母親」
阿媽留低，仲要係死前寫嘅，睇唔到有咩理由要跣主角，兩枝一齊飲大概有壞事發生（一係互相抵銷，一係死，一係變魔）。

飲完會爆炸
跟手炸死埋個仆街仔
再上帝復活

贏咗

明明老母講過唔好同時飲都仲咁多人揀飲白水

自爆*

你提起法杖，奔至戰團中。

右腳蹬地，身子如燕般飛出，法杖輕巧幾近無重，這一躍足不觸地已閃前數米！

這是從未出現過的身體質素！

這樣能贏！

你看準派荻躲避過後的短暫僵硬時間，配合影蛇連連夾擊！派荻雖每次都僅僅避開，卻狀甚狼狽。

「還要到哪裡躲！」

你奮勁地投出法杖，去勢甚急，派荻為了避開攻擊退到牆角，你立時召回法杖在他背上抽了一記，更瞄著他剛受了重擊的右手狠狠敲下，噹聲腕甲破裂掉落，碎塊反插到皮肉中流出鮮血。

他右劍拋至左手刺向你，動作之快所料不及，只靠著本能側身閃躲，擦過你的軟甲留下一道血痕。

HP：35（-5）
MP：75

就在這個空檔，影蛇捨身撞擊將他撞倒在牆，發出如雷擊頂之聲，你也趁著這個機會舞動法杖，往他的頭猛打。

人蛇交替，只聞金屬撞擊的悶哼。

「死吧死吧死吧！！！！」

呯！呯呯呯呯呯！

他的牛角頭盔自方孔噴出鮮血，頭盔也被你打得掉出來了。

背．叛．我．的．下．場！

呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯！

你每一記都用盡全力，法杖也被打得扭曲得愈漸厲害。

死吧畜生！！！！

你稍稍停下手腳，大口喘氣。

因為你的羽毛抖動得十分強烈。

......

「......要認真一點才行呢。」

他站起來，五官已被爛肉取替，滴著濃稠的鮮血，道：

「你是我意料不到的強。

可是這裡是我的領域。」

在他受傷的地方都長出了銀色尖刺，頭髮再被憑空出現的頭盔所遮蔽，覆蓋至鼻孔處，金屬屈入插進他的皮肉，只露出嘴角垂涎的血汁。

牛角長得更長更彎，全身都被一道綠氣所包圍。

HP：35
MP：70（-5）

（藥效剩餘時間：三分鐘）

A. 喝下 白色藥水（藥效未過視為同時喝下）
B. 繼續以法杖進攻
C. 專注回避
D. 收回影蛇
E. 使出 火球術
F. 吃下雞脾

B. 繼續以法杖進攻

C. 專注回避

D. 收回影蛇

E. 使出 火球術

飲藥水 博一博單車變摩托

F. 吃下雞脾

打多round先食雞脾？

影蛇+法杖都唔得，建議試埋火球，唔得先飲多枝
始終飲兩枝係所有選項入面最高風險

講到要認真一點 咁就法仗打到佢嘔血

火球之前本體唔受傷應該都係無效化

爛肉係咪都係用火燒好過物理攻擊

睇黎今鋪唔係我死就派迪死
已經冇option同佢傾計

重點應該係喺pride嘅領域，應該唔會受到致死傷害，好似色慾咁？

一一牛角長得更長更彎，全身都被一道綠氣所包圍。

仲可能有類似防禦的東西

呀媽都話唔好同時食 仲簡a做乜

宜家佢出大招
估計會轉守為攻
唔理影蛇而直接攻擊主角

覺得應該先迴避睇定啲

等主角睇清楚弱點先可以增加Options

我想問下...
呀媽叫唔好同時，會唔會食左就係會變成...魔王

避啦 得番35血硬食會出事

大家注意吓一樣奇怪嘢：
點解對面都未攻擊
但就已經有「迴避」的選擇？

專注回避姐 佢個新狀態係咩都唔知 趁依段時間觀察下佢有咩唔同仲好

我就係想引起家嘅反思

大家*

其實之前試過問個女人點樣有力量
個女人答唔知
會唔會就係飲哂兩支藥水

同時飲2支既代價好大 再輸多1次先試都唔遲 依家保險d 信住呀媽先啦

re 多次save 先啪2支啦

迴避

諗一諗個故應該得幾個結局

1. 主角成功殺咗派仔，救咗公主/得到自己想要嘅嘢，同埋成功壓制到自己憤怒個魔性

2. 派仔諗通咗，結果兩個一齊搞gay

3. 主角成魔，之後殺哂啲村民

4. 主角殺咗派仔之後，自殺咗，先叫做殺哂啲魔王

5. 殺完魔王發現冇公主，之後又要打埋皇宮條線先完，或者仲會交代下主角點解係怪胎/救公主背後嘅陰謀

6. 主角殺哂魔王之前已經死咗

近身火球

其實都真係唔知點揀好。當諗如果佢復原用火攻對付似乎合理，但

從之前表現嚟睇，法杖越彎，火球越難命中，今次miss嘅機會都會大，但都要考慮埋黑水提升體能之外咗有冇影響到準確度。此外，佢而家係恢復盔甲/銀刺遮住受傷地方，唔係肉體修復（塊臉都俾主角打爆仍然講到嘢 ），咁計火攻唔知有冇用。之前用火影纏繞燒到Lust同Greed變灰，唔知用唔用到落Pride度。家陣只剩下三回合，但如果收返影蛇出火影要用兩round（中間仲可能要食隻雞脾添），咁計法藥效會散啊。

我硬係覺得點都bad end

應該係睇下幾bad end 想主角俾人殺咗，定係變魔王，定係知哂真相先死

召喚火爆老豆

而家黑水 升體能影蛇

白水先升魔法 到時出火魔法啦

我地仲有雞肶 玩消耗戰啦

「你是我意料不到的強。

可是這裡是我的領域。」

咁即係六樓係主角既領域 ?

睇下有冇選擇落第6層

派仔話主角係失敗品
應該即係代表成座塔七隻王都係政府整出嚟
所以無公主都正常嘅 好似係

主角食左春藥而家好打過泰臣/李小龍

避開呀比卡超！

有冇計整走粒石呀，不死嘅，打條撚？

回避

突然先醒起今日原來係星期六

今個星期未必完到呢

結局好壞肯定同村民數有關
所以可以話係幾乎必badend

身為一個法師 又係憤怒 應該都係要等黑藥完左之後靠火蛇/火球殺派荻咖啦（前提係要中）

我哋而家死淨19個村民，大概可以死四次就會輸，打派仔可能會用一次，之後就淨係得兩次跟皇宮條線

屌 依家先明
派荻=pride傲慢
主角=華爾夫=wrath憤怒

所以就要響呢4分鐘 避哂佢既大招

等佢用哂啲體力

btw其實睇番覺得樓主7宗罪都好借鏡鋼鍊
什至幕後黑手係皇權呢點都好鋼鍊

部作品係啓發自鋼鍊？

話得就完就應該唔會有皇宮線啦

感覺 魔皇城其實就係皇宮

打完呢3分鐘先再啪白水再出火球啦
支棍彎左依家實打唔中
反而啪白水之後可能唔洗用棍都可以出火球

兩支一齊啪啦
反正有村民可以死多幾次

食2支藥失控 爆發憤怒本情殺完派荻殺埋村民既話咁點 同時食2支呢個選擇留番最後1次機會先

今日仲有無？

都get得幾慢下 睇原文唔get d回覆都係直接講pride

應該都冇啦 本身樓主星期六日係好少出文 岩岩話唔記得係星期六 應該有野做 唔得閒

試吓飲啦
可能係太勁呀媽先叫佢唔好同時飲

係咪星期六都要做勁多野

冇連登仔咁天資聰穎呀嘛

罰你重睇一次 可能有新感受

上次好似係由30跌到19
其實未必有咁多次機會返生

主角係咩動物？蛇？

呢十幾廿日嘅工作都同平日一樣搞到唔記得咗星期幾
聽日會出一兩篇，抖一抖
跟住星期一再嚟過

樓主頂住
唔好過勞死爛尾:

樓豬要我地推200個？

派荻突如其來的蛻變，令你心生不安。

先專注一點看看他會怎樣吧。

你將所有的力量都匯聚於兩腿，萬事先以「逃」之訣為首。

「會解放到哪個程度……我們一同看看吧。」

滴。

嗯？

你向臉上抹去液體。

是水？

水點自天花滴下，拾頭一望竟全變成千姿百態的鐘乳石，仿如千仞掛頂，自石尖之處緩緩滴下水珠。

地下湧出水層，薄薄的滿至腳板，走的每一步都濺出漣漪水花。

整個空間，成為仍處於侵蝕變態階段的石灰岩洞。

「想不到有機會……再見到這個地方呢。」

派荻感慨地欣賞眼前的一切，所圍繞著他的綠氣更趨濃厚。

「在這裡作結，真好。」他閉上了眼睛，再次打開時倏驀地變得殺氣騰騰。

「讓我結束這個扭曲的遊戲吧！」

羽毛打從他站起來開始便沒停止過，亂跳擺動，已毫無參考價值了。

他猛的用劍橫劈，一道青光劍氣激湧而襲！劍氣所至，沒觸碰亦牽連甚廣，水花壓得飛騰亂舞，頂上尖石搖搖欲墜。

去勢凌厲，你只來得及一個蜈蚣彈往後攤跳，青光自你面前掠過，動作還未完成身還在半空，光是壓力先將你壓倒在地！

後方傳來震耳欲聾的巨響，入口處竟被砍出了一道深深的劍痕，所擊之處凹陷四分，門更被擊穿出一個大洞。

一波未平，頂上隆隆作響，數十塊近百斤尖石隨即掉落，你憑著藥水賦予你的身手靈巧地一一避過，可是過後灼熱之感漸減，身體也出現了疲軟之態，靠在牆邊稍作喘息。

影蛇沒忘記本份，再一次衝上準備繼續進攻！

HP：35
MP：65（-5）

（藥效剩餘時間：兩分鐘）

A. 喝下 白色藥水（藥效未過視為同時喝下）
B. 以法杖進攻
C. 繼續專注回避
D. 收回影蛇
E. 使出 火球術
F. 吃下雞脾

B. 以法杖進攻

C. 繼續專注回避

鐘乳石受熱好似有化學反應

好難揀，大家一齊傾下先投

你憑著藥水賦予你的身手靈巧地一一避過，可是過後灼熱之感漸減，身體也出現了疲軟之態，靠在牆邊稍作喘息。

下次應該避唔到啦 主角開始攰

應該可以試下用火球
轉左狀況2打法應該會唔同左

收返蛇影浪費一turn
而且蛇影有黑水buff應該仲有威脅

下一turn埋唔到單要考慮食白水

火球is a must

殺魔王救公主

已經知道主角係其中一個魔王
姐喺點都要殺埋
飲白水自殺會唔會喺一條出路

射佢老母

要自殺之前都殺左派仔先啦
又唔係淨係飲白水先自殺到

評估下選項嘅結果：
A. 兩枝一齊飲完唔知會發生咩事，好可能係災難。
B. Pride而家超勁，法杖近戰大概自尋死路。
C.已經開始有疲態，迴避未必成功。
D.收回影蛇可以放到其他技，唔知黑水有冇增強到其他影蛇相關技。但咁做浪費咗一回合，並可能硬食對方一擊。
E.毆打Pride時法杖再彎咗，但而家有黑水，唔知會點影響命中率。
F.食完補血補魔，但浪費一回合，又會硬食一招。

我想揀D然後放火影，但真係豪賭，黑水若提升咗影蛇力量，放火影可能會超勁，但真係唔知得唔得⋯⋯

可能飲2支藥水真係會癲撚咗 但變到魔王級咁勁 咁就可以同pride同歸於盡

好想知主角係自己果層會有乜加成
唔通打赢方法係打穿地板一齊跌返去主角果層

火球打偏 打到鐘乳石 壓爛地下落第6層

跟住廢柴又變返真係廢柴
好想形勢逆轉之後睇主角寸返廢柴

有冇得導主角同阿派落去主角果層
我估應該係一片火場

讚成

係pride地頭應該打佢唔死

出火球黎個電腦大爆炸

落番自己主場先

我feel到樓主而加準備出文
屌爆佢

讀chem既朋友

用火遁燒佢老母

試下飲晒兩枝啦 反正有得翻生

放個大到點都中嘅火球

飲曬2支既後果係咩冇人知 如果變左魔王失控比你殺左派荻 又殺曬村民咁點？唔肯定有冇得翻生咖喎 呀媽臨死都叫你唔好同時飲 唔會陰你既

問題係你未必會死

作者都提到明叫你地小心揀，仲係有人想鳩嚟

送你一記火球再說！

HP：35
MP：55（-10）

差不多同一時間，派荻刺劍一揮向你斬出劍氣，兩道的虛物於空中相會，火球彎彎的從右方繞過，兩招並無緣相見，均以沒保留的力量贈給對方！

劍氣極為兇悍，率先達陣。

你再次被逼得壓倒在地，由於你身在牆邊，劍氣衝撞產生的巨響對正耳朵，你只聞耳鳴而聽不到其他聲音。

地上的水影映照火光搖曳，只見倒影身後一物愈來愈大，你及時反應過來跳開閃過，一鐘乳石就掉在你本來的位置。頂上的尖石多如繁星，宛若輪候向你襲擊！你只顧得及滾左滾右，冷不防被二石夾在中間，被其一尖石狠狠插下！

HP：20（-15）
MP：55

渾身遍滿痛楚，你亦不忘向他望去。

火球早化為白煙，煙霧中繼續上演派荻與影蛇的追逐戰，可是他表現得相當從容，兩腿沒動，就這樣憑空的消失、出現。

他又變得更快了嗎？眼睛根本連起步的動作也看不清！

是錯覺嗎…?
他似乎愈來愈大了。

HP：20
MP：50（-5）

（藥效剩餘時間：一分鐘）

A. 喝下 白色藥水（藥效未過視為同時喝下）
B. 以法杖進攻
C. 準備回避／防禦
D. 收回影蛇
E. 使出 火球術
F. 吃下雞脾

C. 準備回避／防禦

回血先 d鐘乳石開始撞落地下 磨多一陣應該可以落第6層

係佢領域打既話 睇又睇唔到 又似乎愈來愈大（可能係魔王化？） 火球又變白煙 依家應該係等機會落第6層再食白色藥

明天繼續
聽日都肯定唔會完到，逼大家陪我過年

落到六樓好大機會男主會畀憤怒沖昏頭腦

食雞髀
連黑藥水嘅影蛇都唔夠打
法杖(物攻)同魔攻都唔會夠打
搵路走然後飲白藥水啦

唔落就好大機會輸 連食左黑藥既影蛇都捉唔到佢 依家仲開始睇唔到派荻蹤影

補血再用埋招白水啦
反正都預左輸了

火波啦 亂石打死佢

可能要同歸於盡

A. 仲係有警告，咁即係情況同上回一樣，同時飲可能好大鑊。
B. Pride太勁太快，飲完黑水近戰硬拼恐怕仍輸。
C. Pride太勁太快，防禦應該冇用，閃避就唔知。

D. 假設敵人嘅速度不受影響，影蛇係追唔到，咁基本上無用。但收返會浪費一回，硬食一擊，不過收返可以方便之後用技。如果要飲埋白水決戰，提早收返就未必要浪費多一round收蛇。

E. 上回顯示火球實miss。指望火球打爛呢層有啲far-fetched，啲鐘乳石係就係冧，但未見可以打爆地板跌落六樓。反而打爆鐘乳石製造障礙影響Pride嘅速度或者可行，畀影蛇追上。

F. 食雞脾會用咗一round，有機會硬食一擊。

選擇C-F都要考慮返黑水對主角閃避嘅影響，可能喺黑水幫助下可以做到呢幾個選項而不受傷，但真係唔知無雙狀態嘅Pride會唔會贏過黑水嘅效力。另外硬食一擊要睇佢攻擊嘅地方，向住頸嘅話有青玉轉移攻擊，但睇返Pride嘅攻擊主要針對身體，之前扣緊廿血，無雙狀態可能扣得再多。

好想同樓豬同口吃豬角一齊過年

飲哂兩支博一博啦 好明顯而家咁樣點打都贏唔到

而且飲完一支黑色有回憶 飲埋另一支應該會記起更多 到時先有機會打得贏

聽日都肯定唔會完到
2個意思
1係 我地己經玩錯咗
1係 仲要繼續拖落去

唔好飲！最錫主角既啊媽都講明唔好飲
食雞脾補血，再開火球，博跌落第六層，就係我地既領域

1係 寫得太慢

即係暫是仲未玩錯

飲啦

呀媽夠叫你咪出門冒險啦

飲啦 唔飲冇機會啦 剩低一分鐘

食完雞脾 藥效過左先飲第二支藥水啦
就算而家飲都係得返一分鐘藥效跟住又過左
未必一招就ko到pride
今次睇左兩支藥水分別有咩用先
下次死先試一次過飲兩支藥水 再睇下點

其實想知飲兩支藥水會點可以完咗故問樓主都得，唔一定要真係試，而家生存同贏game重要啲啲

鐘乳石都跌左d落地面 睇下落唔落到6層先啦 去到自己領域就唔同講法

呢round唔飲就冇得試同時飲

照計仲可以死多3次（如果唔食藥）

準備到時倒數等樓主出文

飲白色！！！

push

明明憤怒應該愈嬲愈勁
反而pride係有中二病

傲慢中二病好合理

愈叫連登仔唔好佢地愈想要做

但回到血都睇唔到有咩機會打得贏/唔洗死

等鐘乳石壓爛地下跌落第6層 依家已經跌左d落地 第6層係憤怒既領域 依家主角係派荻既領域好難贏

而且仲要比兩舊石夾住左 已知有嘅野冇一樣野打得贏派仔 唯有係博一博有冇得大爆發

係咪真係跌得到落去呢 唔好唔想記主角比兩舊石夾住左 一陣派仔一劍就收主角皮

食哂兩支藥同等地下爆都係未知因素 其實大家都係博 只不過睇左兩次都見唔到有寫地下開始裂 所以我覺得可以跌落下一層機會唔大 而且而家地下仲有水就證明地下未有裂縫 反而似白水就一定會有事發生 所以就寧願飲藥水

你抽出雞脾，愈感不妥。

還是先回復體力要緊吧。

不對……真的不妥……

派荻愈來愈大了。

因為他每一次的閃現，都愈接近你！

他似是而非的一笑，說了短短幾個字。
你仍受耳鳴困擾，看不懂他的口型。

就在你的面前消失。

沒有再出現。

你尚未有任何感覺，身體不由自主地倒下。

欲匍匐前行，頭蓋骨卻跟身體釘住了一樣，每一下都如被利刃撥動自己的骨頭，痛楚徹骨。

指顧之間劇痛自天靈蓋襲來，你望著地下無名的鮮血，伸手向頭頂抓去，只摸出一道劍柄。

咬著半隻雞脾，失去意識。

───────────
你感到一陣頭昏腦脹，失去意識。
剛才的事情，你都不太有印象。

良久，你悠悠醒轉。
村落居民好像又被魔王手下拐帶了不少人，再也沒見過他們的蹤影。

村民人數剩餘：15 （歸零時遊戲視為失敗）

那重疊的軌跡......
───────────

「我在哪裡……？」

對了，你在哪裡？

A. 死前狀態（回到死前一刻的狀態，物品同上）
B. 喝藥水前開始（需再度選擇劇情，HP/MP全滿，物品狀態跟當時一樣）

B. 喝藥水前開始（需再度選擇劇情，HP/MP全滿，物品狀態跟當時一樣）

樓主都驚我地有排死 死少啲村民

唔怪得今日完唔到

咬住脾而死 樓主專登寫埋出來恥笑我地選錯

今次試吓白色藥水有乜用好似好啲

試吓同時飲啦屌
佢老母驚佢駕御唔到太勁先會叫佢唔好咁做

勁得濟
不受控制
殺咩啲人
但係主角無死到
太勁無人殺得死佢
無得重新嚟過
>bad end

bad end但係未必洗重新嚟過+死村民
至少爆咗機

對了，你在這裡。

HP：60
MP：80

打從站在魔王塔前。

還是說，打從出世開始。

誰人善良待我……

「村民不要在這裡遊蕩，快走吧！」

「小子，沒聽過財不可露眼嗎？碰到我算你不好彩！」

「別過來！……」

「不要！」

「喂喂喂看看誰來了？是我們的英雄啊！」

待我好的，誰還在……

「兒子！你沒事吧......」

「怎會不認識？原來的祭物反成了屠魔的英雄。喂，我看你平時裝傻對吧？」

「你要買的話自己在那邊放下錢自己拿吧。」

「喂，你也好好照顧媽媽，知道嗎？」

「要不要和我一起上去？」

「活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活」

也許你從出世開始就是個不幸。

是別人的不幸。

身邊的人，全都會死。

作為懲罰。

你必須承受。

永遠的，孤．獨。

「活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活」

以前誰人欺負我，

必定十倍奉還。

昔日的血腥味，又回來了。

這一拳揮得不夠盡力，那一腿踢得不夠高。

打得不夠爽，不夠完美，就要打到自己滿意為止！！！！！！！！！

我承受我的寂寞，你也要為你出賣的行為付．上．代．價。

「啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊──！！！！！！」

「對啦，你明白了。」派荻活動的範圍又大了一點，冷冷的笑道：「我錯了，你不是沒有存在意義。

擊敗憤怒，才有我值得驕傲的價值。

咆哮吧，

華爾夫──

來完成我的抱負，臣服在我之下吧！」

伏的一聲，火把全都亮起了。

他雙手握劍，兩腳微曲。

A. 喝下 白色藥水
B. 喝下 黑色藥水
C. 向旁邊滾去
D. 使出 火球術
E. 使出 影蛇吞噬
F. 使出 召喚影蛇
G. 使出 火影纏繞

飲佢老母！

係咪都badend架啦
成條村乜人都死清光，對主角好既，衰既都死晒
如果要避主角成魔，不如一開始就唔好再入城挑魔王

黑白水齊啪仲有幾個可能
兩股力量撞埋一齊，抵消/即死/昇華/成魔

老母比得警告多少知道咁做有副作用
但佢唔一定知道個仔已經唔係普通混種
掂過舊石都唔再係人類

bad end 都分好多種
如果真個痴咗線
咁個故嘅迷底我哋乜都探索唔到
就算要bad end
起碼都努力啲去深入了解下個故仔啦

食左白水睇回憶先都好
不過鳩估會扣血，大概避唔到招

直接黑白水飲晒秒派仔，咪撚再比時間佢疊雪球buff

屌 好想重新入塔 唔撚理派迪

同意
反正點都唔夠打
黑白同時飲啦

作者俾死前狀態復活

咪即係有機會贏

你地唔好亂黎好冇

大佬點贏呀
派迪咁好抽....

先飲白水，試兩round先
老竇能力牽制唔到pride，可能老母能力得
過咗兩round真係唔夠揪先飲黑水
大家唔好咁衝動一嚟就啪晒兩支

可唔可以落番6樓先開打

死咗但係都係未知點過依關 似係用白藥水，之後應該唔係食雞脾，唔通真係兩支一齊飲？

其實派仔入左狀態2
黑水狀態主角都打佢唔入
食雞髀同飲水始終會分心
呢個動作會拖慢主角迴避能力
如果要啪埋黑水唔好留到最尾先做
分分鐘又係咬半隻脾死

一直都覺得係要飲兩支
主角混種已經係怪胎
飲左黑水 豬角勁左咁多都係佔少少上風
拮穿左少少阿派但仲係冇事
之後仲愈黎愈適應
豬角同阿派攬炒都好
總之佢地點都要一齊

個人認為應該食左黑水先
用影蛇開佢拖再啪白水
轟一聲炸埋佢老母閪都得

不過想睇劇情

白水試2-3個回合先

個頭講完 即刻就死左 飲哂兩支啦今次好嗎？

覺得就算一齊啪 都起碼留3個回合係同時作用
第一回合係兩個一齊啪劇情 主角要適應
可能會企左係到唔知做乜鳩比人拮
第二回合兩支既力量係咁插鳩阿派
但係阿派奮力抵擋
第三回合先係主角用盡全部力量
打撚柴阿派

最後一齊死

咁快飲水做咩
未飲黑水之前影蛇已經可以綁住pride
即係本身條蛇已經夠Power同pride隻抽隻
又或者其實黑水唔會BUFF蛇仔
捉左有2rd時間比你做野
1rd隊水
1rd用杖爆佢菊花
然後佢就會變身
然後返返岩岩死果陣

留意死前劍氣中果陣係無扣血 而係比鐘乳插中先扣
所以重點係唔好比人打埋牆
因為火球變左基 只會走pride後門 要檔劍氣只可以用杖
一係就一開始連避都唔避 直接啪佢

另外樓主係我地揀食雞脾之前就話完唔到
好大機會係Pride變身之後有時間限制 變到夠大就會飛埋黎直插天靈蓋
然後用道具唔夠快 攻擊成功率應該都不大
再揀回避/防禦 會因為藥水時間time out 之後完全無得避
Dead end

但作者仍然比我地返去死前一刻 即係其實有機會過save point
好有機會飲白藥水會有突破性進展

飲白水係最合理嘅做法。阿媽係火系法師，可預期火相關技會力量大增。跟住大概只有三步揀：火球、火影、飲埋黑水。

火球唔勁亦好難命中，唔太適合而家用。火影有增強下應該力量大增，但我唔肯定打唔打得低對方。上次Pride被黑水影蛇同主角圍毆後重傷但未死，跟住開無雙秒咗主角，難保今次開火影唔會發生同一情況。但主角有80魔可以放四次火影（另加一隻脾），可以先放一兩次火影睇下情況如何，再決定飲唔飲埋黑水。始終隊埋黑水真係估唔到會發生咩事，等到白水第三回再飲都未遲。

果然係大魔王，好難打

但白水係魔法師 應該唔會加敏
而火影係近程法術 要埋身出 重要比pride見過 好似好危險

點解唔用黑水打到第二回合先？
之後即刻飲白水

這個架式......！

你連忙喝下白色藥水，最後一口剛吞下喉嚨，劍尖已抵你腹部，刺穿你的軟甲！

你咳出一口鮮血。

HP：40（-20）
MP：80

連我的軟甲...都刺穿了麼？

還有剛才的動作......根本看不清！

刺劍還在你體內，你感到它朝著你的心臟處慢慢挪移過去，你立即雙手抓緊劍身阻止它進一步邁進！

「享受著這一個時刻，慢慢地死去吧。」

噗。

噗噗。

有一股力量，自你的心臟處傳遍全身。

眨眼間，你的腦海閃過無數不完整的畫面，似乎不屬於你的......記憶片段。

你拾頭望向一個穿著白袍的貴氣女士，她對著你點頭微笑，臉上帶著擔心又期待的神情。

「來，白，繼續試試看，小心慢點來……」

你右手幼嫩地五指靠攏在一起，驟然打開，掌心多出了一個小小的火球。

你右手所抓之處冒出火光，將刺劍燒得火紅火綠。

「撐著！」

你雙手交疊，一道猛炎從你身前釋放，轟在一隻巨型蒼蠅側面，將牠本來踐踏著的男人解救出來。

「沒事吧？」

他對你微微點頭，立即跳至怪物身旁。

你感到法力滿溢，甚至滲出體外，全身冒出一股白氣將你包圍著。

「我不會幫你。」

「姊……」

「你這是叛國之罪！你知不知道自己做了什麼？你還要懷下那個男人的骨肉！」

「為什麼……愛是要分高低種族嗎？」

戴著淺藍色絲巾的女人轉背著你，淡淡的道：「你令我們的家族蒙羞。」

掉落至地上的法杖，隱隱作動，紅玉璀璨無比。

你將兩個小瓶放入抽屜，鎖上。

緊握手中的鑰匙默念禱告。

派荻見狀大感不妥，立時抽回刺劍退後與你保持距離。

（藥效剩餘時間：五分鐘）

A. 喝下 黑色藥水（藥效未過視為同時喝下）
B. 法杖攻擊
C. 使出 火球術
D. 使出 召喚影蛇
E. 法力匯聚於派荻
F. 法力匯聚於雙掌
G. 法力匯聚於地上

A. 喝下 黑色藥水（藥效未過視為同時喝下）

D. 使出 召喚影蛇

E. 法力匯聚於派荻

F. 法力匯聚於雙掌

G. 法力匯聚於地上

有得屌地下唔使揀啦下話

i mean 炸佢老母個臭G

笑鳩呢層唔係我地主場
而家就炸你落去我個層打柒你個打靶仔派荻

有無人可以畫豬腳咬住半隻雞脾死亡

仲要插住把劍

死得好慘

始終唔信要飲晒兩支先過到

打到咁激烈仲食雞髀

食唔食都死啦

既然可以炸地板咁就揀呢個，落得返主場打咁有機會贏，否則就應該選轉E/F，但我唔太明兩者有咩分別，因為阿媽救老豆時係：

派荻見狀大感不妥，立時抽回刺劍退後與你保持距離。

Pride個反應同頭先飲黑水完全唔同
法師要飲返法師血統嘅白水先有用

推爆佢是常識吧

如果我地一開始唔係玩到主角行法師路線件事可能好唔同
好好奇如果行近戰路線樓主會寫到點

同仆街派仔格劍

推爆佢

限制佢老母走位

咁主角會叫做派荻
仆街仔final boss叫做華爾夫
近戰主角埋唔到佢身
最後被火攻燒死

或者我地會變pride視角

咁派仔可能係火系法師

pishhhh

個個掛住倒數唔理個故

開左10啦

推撚爆佢啦

出黎點名

推爆呢個post

聽講推爆有文出

54分

happy new year

新新新新新..年年快..快樂

第二年繼續追樓主啲文

2019年快樂

Happy new year

新年快樂

you too

希望新年可以打柒pride

樓主會唔會考慮寫個派荻做主角既版本

推爆埋佢啦